# Chinese (Simplified) translation for luci-app-mullvad
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the luci-app-mullvad package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-mullvad\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-06 15:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-06 15:30+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Fetching Server List"
msgstr "获取服务器列表"

msgid "Downloading latest Mullvad server list..."
msgstr "正在下载最新的 Mullvad 服务器列表..."

msgid "Failed to fetch server list: "
msgstr "获取服务器列表失败："

msgid "Mullvad WireGuard Manager"
msgstr "Mullvad WireGuard 管理器"

msgid "Manage your Mullvad WireGuard VPN server connection. Select a server, configure caching, and monitor connection status."
msgstr "管理您的 Mullvad WireGuard VPN 服务器连接。选择服务器、配置缓存并监控连接状态。"

msgid "Connection Status"
msgstr "连接状态"

msgid "Server Selection"
msgstr "服务器选择"

msgid "Current Server"
msgstr "当前服务器"

msgid "Select New Server"
msgstr "选择新服务器"

msgid "Choose a Mullvad WireGuard server. Format: Country - City - Hostname (Provider)"
msgstr "选择 Mullvad WireGuard 服务器。格式：国家 - 城市 - 主机名 (提供商)"

msgid "-- Select Server --"
msgstr "-- 选择服务器 --"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Enable Server List Caching"
msgstr "启用服务器列表缓存"

msgid "Cache the server list locally to reduce API calls and improve loading speed"
msgstr "在本地缓存服务器列表以减少 API 调用并提高加载速度"

msgid "Cache Time-to-Live"
msgstr "缓存有效期"

msgid "How long (in seconds) to keep cached server data before refreshing. Default: 86400 (24 hours)"
msgstr "缓存服务器数据的保留时间（秒）。默认：86400（24小时）"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

msgid "Failed to save settings: "
msgstr "保存设置失败："

msgid "Refresh Server List"
msgstr "刷新服务器列表"

msgid "Save & Apply"
msgstr "保存并应用"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "Latest Handshake"
msgstr "最近握手"

msgid "Never"
msgstr "从未"

msgid "Transfer (RX / TX)"
msgstr "传输 (接收 / 发送)"

msgid "Server list refreshed successfully. Reloading page..."
msgstr "服务器列表刷新成功，正在重新加载页面..."

msgid "Failed to refresh: "
msgstr "刷新失败："

msgid "Invalid server selection"
msgstr "无效的服务器选择"

msgid "Failed to save: "
msgstr "保存失败："

msgid "Confirm Server Change"
msgstr "确认更换服务器"

msgid "Are you sure you want to switch to the following server?"
msgstr "您确定要切换到以下服务器吗？"

msgid "Hostname: "
msgstr "主机名："

msgid "IP Address: "
msgstr "IP 地址："

msgid "Port: "
msgstr "端口："

msgid "Note: Your VPN connection will be interrupted briefly during the switch."
msgstr "注意：切换期间您的 VPN 连接将短暂中断。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Please select a server first"
msgstr "请先选择一个服务器"

msgid "Applying Configuration"
msgstr "正在应用配置"

msgid "Updating WireGuard configuration..."
msgstr "正在更新 WireGuard 配置..."

msgid "Configuration updated. Reloading interface..."
msgstr "配置已更新，正在重新加载接口..."

msgid "Server changed successfully. Verifying connection..."
msgstr "服务器更换成功，正在验证连接..."

msgid "Failed to apply server change: "
msgstr "应用服务器更改失败："

msgid "Grant access to Mullvad WireGuard Manager"
msgstr "授予 Mullvad WireGuard 管理器访问权限"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "XHR request timed out"
msgstr "请求超时"

msgid "Failed to parse status"
msgstr "解析状态失败"

msgid "Failed to get status: "
msgstr "获取状态失败："

msgid "Script failed with code "
msgstr "脚本执行失败，错误码："

msgid "Script failed: "
msgstr "脚本执行失败："

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Mullvad Owned"
msgstr "Mullvad 自有"
